人民日報: 德國政府批評中國口罩質量差是種族歧視，居心可測，亡我大中華之心不死，唔抵得中國經濟蒸蒸日上，別有用心

德國佬你都有今日